成日話唔要大台... 如果個大台係Avengers，咁仲要唔要？

818 2點 維園見
大家一定要出！

唔要

係先算

如果佢可以令警察同政府屈服嘅話

大台係美軍就要

你翻屋企幫tobey打飛機喇

avenger除左nick fury負責管理之外，個個都衝嫁喎，點解唔要？

你明唔明梁天琦點解咁多和理非都服佢
係因為佢係個前線領袖呀
唔撚係大台指揮官呀
講over my dead body 嗰個講到咁口響
前線有無見到佢檔子彈呀？

nick fury 都係特工出身
本身都打得
啲狗咁buy 禿鷹係因為佢都係武官出身

係avengers的話
612就救地球啦
每個星期兩日畀狗打到仆街
大台撚有咩作用

好靚

817.818